[國民女神]秀智X孔劉X朴寶英紛紛為抗擊疫情捐款加入善舉

韓國人氣歌手兼演員秀智、孔劉、朴寶英皆為疫情進行了捐款。

26日，秀智所屬社相關人員通過媒體表示秀智為低收入階層捐款1億韓元，用於支援口罩和生活必需品。孔劉和朴寶英也分別以個人名義在所屬社不知情的情況下捐出1億和5000萬韓元，為醫療團隊及低收入階層進行支援。

另外，韓國新型冠狀病毒日前擴散嚴重，據疾病本部表示截止26日下午韓國已確診共1261例，死亡10例。

香港嗰班:我捐比大陸都唔捐比你 吹咩

香港個班 唱首武漢加油 就交咗貨

朴寶英真係國民女神